1) roles/config_nginx_with_virtualhost voegt een include /etc/nginx/sites-enabled/*; dubbel toe. Hier moet nog een check opkomen!
2) bij gebruik van default ubuntu nginx moet de listen-group in roles/config_nginx_with_php toch www-data zijn




- automatisch inladen van bestaande database
- automatisch opzetten van bestaande bestanden
- instellen van de site_url
- instellen van de payment gateway naar sandbox
